我唔知我聽日去做到啲咩

我只係一個普通，體能弱，無做開運動，打兩下都無力嘅女仔，
我知，如果比警察捉到，我無可能反抗到，
甚至乎還手對於佢地嚟講就好似r痕咁。

我唔敢衝。
我唔敢衝唔係怕痛，怕死，怕比人拉，
係怕我根本就無力打鬥，到時如果比犬捉咗，又會辛苦巴打想救我返嚟，然後更多巴打陷入危險，我怕我越幫越忙。
又或者一去到，咩都未做就已經比犬捉咗，白白地將自己送比犬立功or交差。

但我都會照去。
我會做我能力範圍內做到嘅嘢，例如送物資，企後啲幫手，咩都好。
再喺無得選擇嘅情況下，我先同大家一齊衝。
去咗，當係後備都好。

呢啲叫做衡量過自己能力，唔係無用。
我身邊已經有人上連登見到啲人話無用無用，
而決定聽日後日唔出嚟。

「你無留低一齊衝，對得住香港？」
「出嚟行完就返屋企有咩用？」
「唔衝，你出嚟把鬼咩。」

喂，係邊個前一兩個星期不斷叫人去遊行，話咩多一個都好多，幾點去都唔遲？
完咗就話啲人淨係嚟行，咩用都無，根本就係知道後尾林奠仲係要推送中，先嚟馬後砲鬧只參與咗遊行嘅人。

明明之前就係你地宣傳叫人去遊行，無叫過人去衝。以我所知，最後衝出去嘅原因係因為11點嗰份新聞稿同警犬開始做嘢，
唔包括在一直以嚟對於6月9號嘅宣傳入面。(有錯請更正)

(咁但係應該好多人都同我一樣，去之前都諗過，遊行咋喎，威脅唔到政府啲咩，佢會咁順攤咩？
但行行下又覺得有成百萬人又創咗回歸後新高，我係on9有抱過希望真係靠遊行可以推倒修例，都係完咗先知自己嗰陣發緊夢。)

但係只去遊行，無衝唔代表無用！
我唔係和理非，但至少琴日我地香港人有噠着返好似雨革嗰陣團火，我地團結返，知道仲有咁多同路人，
而且件事已經傳到去好多國家關注，你諗下如果琴日嘅遊行只有幾萬人嘅話，你叫其他國家點去幫你，你自己人都唔爭氣要外人幫你爭氣？
如果你係咁勁一早就知琴日遊行完林鄭會照推送中，
咁你一早就唔好搞遊行，你應該搞示威，或者你眼中有用嘅嘢，唔好調返轉話無留低無衝嘅人，在場根本無人指揮無人知道要點做。
超過百萬嘅人數去遊行，係有佢一定嘅作用，
啲人係咁話無用，講埋啲晦氣說話，只係打擊緊士氣，sorry我眼中呢樣先係真正嘅無用。
你想人同你一齊衝，唔應該話乜嘢係無用，
應該講清楚 你覺得乜嘢係有用。

政府可以無視百萬人遊行，仍然強制性推送中條例，
我地就更加要企硬，企出嚟。
唔好令到身邊嘅人覺得做乜都無用，灰哂心唔想出嚟。
我見到琴日好多人好勇敢同班警犬打過，甚至有無咁打得嘅女仔，老人家，又有年輕過我嘅人，又有好多人都睇唔起嘅00後，
仲有比人拉咗嘅義士。
多謝你地嘅付出，對唔住我當時幫唔到啲咩。
香港市民唔應該令你地嘅付出白費，
聽日，後日，大家一齊企出嚟，
因為有爭取過，先有資格話呢個政府有幾仆街。

記住帶電筒

唔緊要 我都會去

我夜晚睇完電視
我覺得我係懦夫
我連生存都唔知做到D咩
何故當天不不羈的心今天竟變了柒頭?

G持

到時見，唔撚好灰心

輕輕一推，希望更多人睇到，唔好怪隊友

帶電筒 帶水

收到，聽日我同成班朋友一齊帶物資過去！

推

如果個個都好似你咁樣諗就好

香港而家先回歸咗22年 距離50年不變都未行夠一半
已經各方面被控制 剝削自由
我哋嘅下一代 條路只會越來越難行
趁我哋仲有力 仲有機會企出嚟 唔好放棄啦

最後 有無巴絲願意好似上次咁
一齊印單張喺各區派傳單
宣揚罷工罷市 呼籲大家再出嚟
時間已經係唔足夠 但如果人數都唔夠嘅話
我哋咩籌碼都無曬
上次都係要靠大家鍥而不捨宣傳 先叫到百幾萬人出嚟
上年紀嘅人 佢哋無連登 無ig 消息無我哋咁靈通
求下各位巴絲 一齊幫下手

連啊婆都唔驚比狗圍，我地驚咩

絲打萬事小心

印左傳單？

無問題，但可能集中啲講會好啲！有無新post講？

我都係一個人聽日自己去
前幾日個個都話出嚟行
今日再喺幾個GROUP到問有邊個會出
一係冇人應 一係就番工不了
我都要番工 仲好多PROJECT趕緊
但我會射波
我寧願遲D留伍OT幾日
我都唔想睇咁睇住香港玩完

樓主一齊

放心，出到嚟就唔係自己一個，前後左右都係朋友

仲要係強光電筒，慎防野狗
其實仲可以帶望遠鏡，睇水通水都好

無做開運動容易頭暈又跑得唔快
但都想過黎幫手，到底帶啲咩做啲咩會幫到手又唔會拖累大家出面風向好亂都唔知11晚出定12朝出好

口罩，護目鏡，水/保礦力，乾糧/糖(比人補充能量糖份)，保鮮紙，急救用品，電筒等

企後啲幫手，無人會怪你！

我無膽衝
但我會罷工
會去
會救人
我會盡力

做後勤補給
衝既話交返比我地

絲打你嘅立場正正同我一樣 我都喺咁諗 香港加油

一齊加油，到時見

多謝你地，好感動

加油香港人無得再輸

再推

push，你講得好好

感謝推post，真係想多啲人睇到
唔想到時啲人覺得無用而唔嚟
就算拎啲物資嚟都已經幫到好大忙㗎啦

就算淨係參與咗遊行嘅人，一樣好辛苦
兩點開始地鐵就已經迫到人貼人，車都開唔到，
有朋友一點出門，六點先出到維園，八點先起步
咁熱又焗嘅情況企咁多個鐘，都無迫到佢同身邊嘅人走
所以真係每個人都付出過好多好多！
大家要目標一致，槍口對外！

背水之戰 一齊幫手印派傳單

支持

天佑香港

現招募全港十八區各區的義工，建議兩人一組行動。tg group在下面，希望各位提供，可以獲得物資的地方，並踴躍提供物資及參與。

香港
中西區（堅尼地城、石塘咀、 西營盤、上環 、 中環、金鐘、 半山區、山頂）

灣仔（灣仔、銅鑼 灣 、 跑馬地、大 坑 、 掃桿埔、渣 甸 山）

東區（天后、寶馬 山 、 北角、鰂魚 涌 、 西灣河、筲 箕 灣 柴灣、小西 灣)

南區 (薄扶林、香 港 仔 鴨脷洲、黃 竹 坑 壽臣山、淺 水 灣 舂磡角、赤 柱 、 大潭、石澳)

九龍
油尖旺區 (尖沙咀、油麻地、 西九龍 填海區、 京士柏 、旺角、 大角咀）

深水埗區 (美孚、荔 枝角、 長沙灣、
深水埗、 石硤尾、 又一村、大窩坪、 昂船洲)

九龍城區 (紅磡、土瓜灣、馬頭角、馬頭圍、啟德、 九龍城、何文田 、九龍塘、 筆架山)

黃大仙區 (新蒲崗、黃大仙、東頭、橫頭磡、
樂富、鑽石山、 慈雲山、牛池灣)

觀塘區 (坪石、九龍灣、牛頭角 、佐 敦谷、觀塘、 秀茂坪、藍田、 油塘 、鯉魚門）

新界
葵青區 （葵涌、青衣）

荃灣區 （荃灣、梨木樹、汀九、深井 、青龍頭、馬灣、欣澳）

屯門區 （大欖涌、 掃管笏、 屯門、藍地）

元朗區 （洪水橋、廈村、 流浮山、 天水圍、元朗、 新田、落馬洲、 錦田、石崗、 八鄉）

北區 （粉嶺、聯和墟、 上水、石湖墟、 沙頭角、鹿頸、 烏蛟騰)

大埔區 (大埔墟、大埔、 大埔滘、大尾篤 、 船灣、
樟木頭、企嶺下)

沙田區 (大圍、沙田、 火炭、馬料水、 烏溪沙、
馬鞍山)

西貢區 (清水灣、西貢、大網仔、將軍澳、 坑口、調景嶺、馬游塘)

離島區 (長洲、坪洲、大嶼山 (包括東涌)、南丫島)

推上去
大家一齊派傳單，買物資！

push

連登起義(一) 遍地開花之以彼之道還施彼身

背水之戰 一齊幫手印派傳單

最後一push
感覺已經少咗好多人講咩無用，甚至會叫返其他人唔好咁講！！
大家一定要加油
前線 back up都係十分重要，多一個人就多一分力！
聽日 後日見

Sorry香港宜家正值歷史危機當前我想同大家講少少嘢

一百萬人遊行只係個開始，大家仲有好多好多嘢可以做，例如今晚開始直到12號喺政總舉行嘅祈禱聖詩會，甚至罷工罷課等，我希望大家要明白一樣嘢，任何願意作出反惡法嘅行動都應該要支持！香港人唔可以再比三毛分化，和理非同勇武必須一齊合作，佔大多數嘅和理非請用盡一切合法方法反對逃犯條例，逃犯條例絕對唔可以通過，否則我地同下一代就會生長喺講句說話都要就住就住，擔驚受怕嘅環境之中，大家絕對唔可以比逃犯條例過到

香港和理非佔大多數係事實，我都明絕大多數人都唔會衝始終法律後果太重，所以大家應該要用盡合法方法全力阻止惡法，只要係合法渠道去反送中，我相信唔少人都唔介意做多兩步，有啲人可能覺得有啲和理非行動聽起上嚟好似好膠，但請唔好理人點做，只要記住大家都係反送中嘅同路人，我地就應該尊重同埋支持佢地，去爭取更多市民同國際社會反送中，唔好話無用，你去做起碼仲有1%會成功，完全唔做就絕對唔會成功。大家一定要盡自己可以承受到嘅所有後果同力量，以政府徹回逃犯條例為成功目標。記住，唔好再鬧分化，和理非有和理非做，其他人有其他人做，兄弟爬山，各自努力。

歷史例子：
柏林圍牆冧之前幾個月冇人會覺得有生之年可以見到冧牆嘅一日，03年23條同12年國教都冇人會覺得可以令政府撤回23條同國教，正如今次亦都冇人會覺得可以令政府撤回逃犯條例。再強調一次，唔好話無用，你去做起碼仲有1%會成功，完全唔做就絕對唔會成功。

小心販民班仆街
尋日聲稱預演點知叫人散水
今日聲稱好嬲又咩都唔做
消耗士氣力量高手
推到販民仆街

講得非常好
有抗爭過先有資格話個政府有幾仆街
有出過嚟至少幫手話比政府同全世界人知，到底係有幾撚多人反逃犯條例！

所以去到嘅人要識執山，就算有人lead都要自己諗清楚係咪應該盲跟指示！

推 講得好 搞到我眼入沙